日劇《大叔的愛》完結篇倒數！全球趨勢熱門搜尋榜超越歐聯決賽登頂

春季日劇《大叔的愛》雖是深夜檔，每周播出都掀起熱烈討論，最新一集更登上全球趨勢熱搜冠軍。該劇描述33歲直男上班族大開桃花運，被部長愛上，還被室友強吻告白「我只有巨根不行嗎？」男男純愛風靡一大票網友，不過完結篇前夕卻突然開虐，連部長開設的少女心IG都淪陷了！

除了第6集完結帶來無數衝擊，完結篇預告又再下猛藥，部長正式下跪求婚，春田創一發抖拿起婚戒，兩人更身穿白西裝步入禮堂，對手塘鵝隊的主力控衛Jrue Holiday就先因右腳傷患而缺陣，之後次圈對手灰熊的控衛，每個角色都面露愁容，最後所有人的感情線會如何收尾，完全無法預料！該劇當晚（26日）播出後成為日網熱搜焦點，除了席捲日本Yahoo熱搜關鍵字，更登上全球趨勢熱搜冠軍，熱度超越「歐盟足球聯賽」，推特數大破25萬。

網友震驚「牧春分手」，看完後紛紛衝去部長IG（武藏的部屋）留言，支持牧春配的粉絲激動說，「牧要快點回來啊」、「把我的牧還給我」、「部長你放過他！」其中也有支持部長的網友力挺祝福，留言包括日、中、韓文等，逼近3000則留言，讓部長IG一天內又增加1萬人，開設不到2個月已經超過44萬粉絲追蹤，日媒預估下周完結篇會再創下一波高潮。

千雪bb呢？